有冇香港快運既員工爆下料

點解成個training department 一齊走晒